【開學禮】同學們，準備左咩節目比狗仔？

歡迎分享

呀叔出左黎做野好耐，
好掛住校園生活

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》